城市科大「爆乳姊妹」腰瘦長腿神基因

▲城市科技大學高紫寧（左圖左與右圖）和姊姊高紫安。（圖／校盟影業提供）

記者許逸群／台北報導

藝人「珍珍」無尊日前主持校盟影業之《校花點點名》，前往北投的台北城市科技大學，尋找神似南韓性感DJ SODA的校花高紫寧。不僅如此，到場後得知高紫寧的姊姊高紫安也非省油的燈，兩人都是ptt表特版常客，讓人不禁讚嘆果然一家都是神基因。

▲高紫寧不僅身材好，且運動細胞與體能也相當不錯。（圖／校盟影業提供）

同學形容高紫寧「皮膚白淨、眼睛大大、腰很細、胸部很大，男生看到都會忍不住要line」，同時更有近20名追求者，在校人氣不在話下。19歲的高紫寧擁有人人稱羨的好身材，纖細的小蠻腰配上性感的馬甲線；姊姊高紫安則有性感的小貓眼加上傲人上圍，172公分的她擁有107公分的長腿，167公分的妹妹也有100公分的長腿。

▲高紫寧（右）與姊姊高紫安都有雙傲人長腿。（圖／校盟影業提供）

高紫寧追求者眾多，在路上被搭訕已習以為常，但卻與姊姊高紫安都在同一個巷子遇到一位行為怪異的中年男子。高紫寧被對方騎腳踏車追上並不斷逼近；高紫安則是被對方「封路」，嚇得只能趕緊離開。

▲高紫寧（左）與姊姊高紫安都是表特版常客。（圖／校盟影業提供）

豬撚到

對眼

個髮型想點....

我屌！

台藝大個個